[Apple] Trackpad 求代替品

2011 late mbp 廢左trackpad
apple 話要換底板（因為乜都冇插個cursor 會跳黎跳去）成＄5k
想換trackpad 2 先發現冇bluetooth 4.0

求代替品推介
想用得返multitouch，而家淨係用mouse switch唔到desktop :(
有冇d一鍵switch desktop既device？

／／／／／分隔
其實好多野都壞壞地，睇下大家有冇咩solution

1喇叭拆聲＞ bluetooth 喇叭
2 sd卡槽性冷感＞？（usb 轉插？）
3 500gb hdd 冇位 ＞ 更新做ssd（幾錢? 有人收我4.5k ）

你搞咁多樣野換不如索性換過部

2. USB adapter
3. external harddisk la diu

新mbp 轉晒usbc 好燒錢，入門都16k 未計配件

淘住啲ports用下先

我幻想到部macbook pro會成隻蟹咁

accessibility個度可以SET插左mouse自動disable trackpad
利申mbpr倒左啤酒落trackpad自動郁cursor

2 如果你確定唔係性無能, 可以試下:

1. 熄機(唔係sleep
2. 拎張唔要既sd card
3. sd card金屬位搽酒精
4. 瘋狂抽插
5. 補酒精, 重覆4

係wor..

聽你咁講
部機又殘又舊
醫番都晒藥費啦